屯門跌左八達通

希望有人𢴇到
大概系龍門居對出巴士站，衝上車個陣跌左
今個月已經唔見左第二張，啱啱先入完錢
想搵翻唔想再等一星期補領冇八達通用了

唔係個人八達通？

一個月唔見兩張
叫媽媽買帶連套俾你
將八達通掛喺頸啦

申請張白卡快d喎

太忙太多assignments要做，差唔多冇瞓過所以精神有啲差成日心不在焉
叫咩媽媽買已經冇洗佢一分一毫

知你忙
咪叫佢幫你買囉
又冇話你唔使俾返錢佢
之前有個廿幾歲嘅同事都係咁
買咗個掛腰嘅俾佢條仔

你搭962定259D
有咩特徵 (套 ? 貼紙 ? 個人發達窿 ?)
行過幫你望下

59x嗰邊分分鐘行天橋嗰陣跌

咁唔順路
愛莫能助

張相仲要7年前柒到

唔該你先

可以順手換相